班飛機聽住，是誰害到你飯碗不保？

係支那武漢肺炎、中國病毒呀！

好撚正，班黑警係連登將空姐空少既形象醜化到差過黑警